俾上司老細針對緊, 好想串返佢地

成日講埋d無理既野
你地會唔會都係咁

有冇例子點無理法

想我嬲？

上司都仲有得玩下
老細都針對你你不如搵定第份工啦

針對人係咩心態？

睇你唔順眼唔洗理由架